點解d 人咁撚鍾意喺巴士剪指甲

我仲意係巴士剪腳甲多過指甲，隻腳仲有香港腳，剪完捽幾下腳趾，再周圍high,爽爽

咁有冇索番？

會索完再用條脷奶下

今晚搭車返屋企，都有人剪緊甲